[馬馬打吡]羅馬 對 帕爾馬即討區

開定先
我地羅馬廢到得借將florenzi入到國家隊
好整以暇打柒拍2馬

推

人手置頂

你老頂食屎狗呢

Lunch hour咪食緊屎囉